突發 尚德便衣制服幾人

.

認人

真係有鬼

救人，做打波手勢。

大量狗已進入尚德！！

好鬼，咁快安排到卧底，十零分鐘有防暴。

手足們自己小心

打波手勢 冇打咁耐
冇人記得喇

便衣狗死全家
全部中國肺炎

咬左一個手足

幾個便衣衝入人群都制服到人

班鬼佢哋有哂signal take action

唔還拖都唔識走?

仲諗住今晚穩陣唔會有手足畀狗咬

屌 認人
有個橙衫

單車館對面有幾架小巴仔 落哂布 好有可疑
天橋上面好多狗
小心

燈衫塊面咩事

試著不要說制服
說鳩拉

d水溝撚左色

手足俾人拉咗仲笑
好撚開心呀？

講左咩場都有，便衣+防暴係最終對付示威方法

鬼乜撚都唔係混入人堆 係拎晒架餐帶晒手帶衝過黎

綠色，不安

。

一早完全封鎖左
越黎越多5毛

得罪講句
咁都比人捉到 全部人出去尻企架?

？

中椒啫

得罪講句 咁你都估唔到 佢地真係尻企街坊裝 都要俾狗咬 有乜計

Push

橙衫係議員助理 葉嘉榮

就算成日比鬼捉，記得唔好捉鬼呀！

1被捕
1 議員助理中椒被捕

唔會出刀 零成本

前線手足下次要經常變換位置
唔好企死一個位
以家啲鬼幾個圍一個
不定換位等佢哋跟唔到

推

係唔係都話係鬼

噴記者打議員拉救護

今晚黑警又發癲

橙衫係附近居民睇唔過眼話狗，俾一堆畜龍用警棍及圓盾，瘋狂圍毆及撻落地再屈各關節施虐 !

兩隻狗衝入人群
亂拉
完

橙色應該係議員助理？

係 葉嘉榮助理

臥底狗

唉， 唔知講咩好

佢地一旦搵到目標就會跟死一個，唔係咁易走甩，畢竟佢地都係死差佬一直做開依d

訓咗成個月？行過都可以鳩拉

總之手足自己小心

跑囉，好過企係到等

係呀
所以要提高警覺
發覺有少少唔對路， 退返後啲
啲臥底狗都唔敢行咁入

議員助理黎
應該冇事，不過要受48

屌

up

制你個頭
用咬

原來你全家真係死哂喎

無鬼唔死得人

戀戰又做condom，勇武退場算啦

叫佢地散水又唔散

又播肥媽

呢個po已經進入三毛泛濫

點會啊 有活動就一定有部署

其實捉鬼先係王道

幾人？兩人（1議員助理，1手足）垃圾標題

屌 班賤種狗

玩完

我都覺 難得有狗自己行到你黎近

又做condom

屌又拉乜撚呀

有兩個人幫手救㗎 不過太多便衣

每次都有
得呢啲陰招先捉到人

係 所以我地都要提高警覺 有事就要身體郁快d大力d

勇武練跑練體能
和你咳，黑警等住死全家

真係要練啦冷氣軍師們

佈傘陣原來傘後一堆臥底...而家根本食撚住你, 有臥底要防又話捉定唔捉鬼會分化, 唔防又擺明擺入入黎捉你..
要諗下點拆...

好中

[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

有卧底
而且商場保安好似有報狗

你會見到一埋堆商場保安出黎影相周圍走

每人帶兩把銅鎖投射, 冇裝甲死緊

冇教人點樣救,
方法?

悼周梓樂爆衝突 尚德拘議員助理
【明報專訊】逾百市民昨晚聚集在將軍澳尚德停車場外，悼念兩個月前在該處墮樓逝世的科大生周梓樂。示威者其後最少三度堵路，警方到場驅散，並在廣明苑施放胡椒噴霧，制服最少兩人，包括一名區議員助理。

示威者堵路毁燈 防暴三度驅散

數十黑衣人今凌晨仍聚集唐俊街及唐明街交界，以磚頭及圍欄等堵路，又破壞交通燈。防暴警第三度到場驅散，並舉藍旗警告。消防零時許接報尚德商場外有爆炸聲，正到場處理。

昨日是科大學生周梓樂墮樓逝世兩個月，晚上有人發起到其墮樓現場尚德停車場外悼念。晚上8時，逾百人在尚德停車場外集合，眾人默哀、喊口號、點蠟燭及獻花等。

晚上9時許，一批黑衣人在附近垃圾房取家俬等雜物，在PopCorn商場外十字路口堵路，防暴警不久到場清理，又警告市民及記者返回行人路，黑衣人四散。防暴警員約10時散去。

晚上10時許，一批黑衣人在附近掘磚，並丟磚至唐俊街及唐明街交界，再以雜物堵路。防暴警員再到場清理路障，黑衣人四散。警方在場多次舉起藍旗及黑旗，警告在場者非法集結並指令在場記者後退，其間有警員指罵記者「是否協助暴徒」。

議助攜藤盾「助隔人群」 遭噴藍水制服

黑衣人其後在廣明苑設傘陣，與警方對峙。數名懷疑蒙面便衣警員突然衝出制服一人，在場者起哄。防暴警到場增援，施放胡椒噴霧並揮動警棍驅散在場者。

其後防暴警再制服一名身穿橙衣男子，將其按壓地上。該男子臉上被噴藍色水劑，狀甚痛苦，警方在其身旁檢獲一個藤製盾牌，橙衣男子其後被帶走。尚德區議員李嘉睿指出，該男子為其助理葉嘉榮，當時帶同藤製盾牌協助分隔人群，被警方以涉嫌藏有攻擊性武器拘捕。

（反修例風暴）

又話唔捉鬼？

又係講到臭嘅問題,
有暴徒叫人用致命武力, 千祈唔好學呀!

和理非唔敢救人
但會同你打氣

我都識 加油手足，我食放題上ig 了 bye~

聽你講即係送多幾個頭, 咁不如唔好救.